點解讀果科係搵唔番果科既工嚟做

例子1 polyu廣告設計 gpa 3.5
搵唔返廣告公司轉做保險sales
例子2 明愛社工 gpa 3.0
搵唔到社工之後做保安
例子3 hkdi畢業參加展翅青見計劃
搵到小學it但一半係做it
例子4 自己諗

明愛社工 gpa 3.0
搵唔到社工之後做保安
好多8大掙
做住pa先

鋸樹？

社工需求唔係好大架咩？

之前睇啲POST唔係話有牌實會請咩

有冇諗過supply重大?

HKU EE final year 準備grad左轉行讀翻個第二行既master

翻完intern覺得香港既工程唔係好岩自己志向

諗住讀咩

點解讀個科一定要搵返個科黎做？

想讀下統計同 Riskmanagement 呢方面
自己都有學下software engineering algorithm

係

醫療

覺得冇前景咪轉行囉

林作